查實做啲咩實驗要好有記性

冇記性就會爆炸